.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "Ιανουαρίου 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
Επιλογές calibre\-customize
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Εξατομίκευση του calibre με φόρτωση εξωτερικών προσθέτων.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-customize\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: «/some path/with spaces»
.SH [ΕΠΙΛΟΓΈΣ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Add a plugin by specifying the path to the ZIP file containing it.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Για δημιουργούς προθέτων: Πηγαίνετε στο φάκελο που δημιουργείτε το πρόσθετο. Αυτή η εντολή αυτόματα θα κάνει zip το πρόσθετο και θα το ενημερώσει στο calibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Εξατομίκευση προσθέτου. Προσδιόρισε όνομα προσθέτου και στοιχειοσειρά εξατομίκευσης χωρισμένα με κόμμα.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Απενεργοποίηση του ονομαζόμενου προσθέτου
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Ενεργοποίηση του ονομαζόμενου προσθέτου
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Εμφάνιση μηνύματος βοήθειας και έξοδος
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Εμφάνιση όλων των εγκατεστημένων πρόσθετων
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Αφαίρεση εξατομικευμένων προσθέτων, ονομαστικά. Δεν επηρεάζει τα ενσωματωμένα πρόσθετα
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
show program\fB\(aq\fPs version number and exit
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
